教香港人睇戲禮儀

喺fb見到

呢個page串香港人串得幾應

香港真係好多垃圾人

入到戲院撞到呢啲人一定要出聲，你一出聲其他人一定幫/撐你

舊時兜口兜面屌個阿叔但係隔離個怕事friend 劣春，諗起條友都失禮

試過睇戲睇到一半後面有條八婆勁大聲講電話
成間院啲人擰轉面啤鳩佢都唔撚收線
好撚厚面皮

岩呀
依家撞到d嘈既撚樣一定大聲o殊鳩佢
好在暫時遇到d人o殊完佢都識收

有啲香港人愈話教佢就愈走精面，唔屌唔得掂

連呢啲普通禮儀都要人教
有啲香港人真係好冇公德心

試過成杯汽水淋落個8婆到

香港人？月
做以上行為9成都係支那人

做錯就認，打就企定啦
下下見到衰野就入支那人數同佢地有咩分別
事實係部分香港人的確好低質